村屋JJ 上網問題

今時今日香港地仲有好多地方用緊3Mbps / 8Mbps上網
之前有師傅上門維修modem，佢提議可以轉用4G上網，將SIM card插落mobile router再share出去（即係wifi蛋）
假設轉用電話plan代替傳統家居上網, 過5GB後會唔會有FUP? 定係有另一種專門家居上網用？